反警察食店俾藍絲批鬥

今日食過好好食，小啲人去唔使排咁耐仲好。

ok明白
喜記蟹都好似係反警察

依間野好食

Ok 去食

班廢老本身都唔幫襯

去食！

今日遊行經過好多食店都支持示威者

藍絲好多人咩？
20慢人呀？

今個星期去幫襯下

咪係，成班當自己係大老闆咁

以前公司附近 無食過
日日lunch 超多人排

得咁少人 算9數喇

我成日去都好少見到有廢老幫襯
而家要再去食多啲

先唔講班廢物有幾多個過海返工
二百萬人生意夠唔夠間餐廳做？

將軍澳撚表示聽日即刻去食
唔介意做埋長期飯堂

佢地本身都唔會去食
驚有人掃場多

幫某茶記貼下

班老綜有撚錢食咩

喜記係咁係抖陰賣廣告

想食下了

睇錯係ruby tuesday , btw support

我覺得唔好食喎
但以後會去食多啲

突破盲點 廢老食廿蚊餐啦

仲有華記

公司附近有
Lunch唔使煩食乜

呢間好食

推

呢間好低食 平平一大碗日式飯

藍絲食屎就夠

你真係唔識架喎,知唔知邊個係唯唯

廢老唔會食呢d 淨係會食茶餐廳

日本野咪得後生仔去 後生仔幾多人支持反送中
要你廢老廢中打救？

食野唔洗見到班廢老

好味

聽日返工 拉埋同事去食

聽日去食

見一個呢D藍絲舉報一個，等佢地Facebook都無得玩

沾麵正啊

多多幫襯

我地去！

呢間價錢唔算好貴味道都OK 會多多支持

一定要去試下
多謝撐警人士推介

淨係我地後生仔幫襯佢都賺到笑

廢老唔好睇到自己咁重要

班廢老識系食拉麵咩?
食番貓麵啦

算9數啦

佢地出去撐警得$200

邊有錢去食

得閒記住幫襯啊大家

廢老點會食日本野

推 聽日幫襯

佢好似就係警總對面

一人幫襯食一次都夠佢做幾年停唔到手既生意

尋日果班啱啱收咗1800有筆橫財仔想試下食都唔得

那有錢你老母都反警察？

要支持良心餐廳

得，我有時落灣仔就食呢間

聽日就去食

喜記蟹唔係哪有錢你老母咩

呢間野真心好食

請用腦啦

叫佢地返大陸做公安

香港人最鍾意食日本嘢，特別係後生仔

直必

Support

出街食飯又多個選擇

500個唔食
然後200萬人去食

成日去食咖！好感動

呢間叫大門？ 以後番工食多d

即刻去幫襯！

14年「那有錢你老母」個喜記喎

邊間？

收皮啦死廢老 都個頭近 洗撚你去幫襯

其實好撚多香港人唔理政治，好食就食。班藍屎有錢幫襯？

大門幾好食, 又幾抵, 又唔使食死豬骨湯

屌依間成日幫襯

講到無左佢地會無人食

放心每日放lunch我叫埋同事買 返屋企買埋外賣

唔好比我見到你班藍絲係到食野wo 。講得出要做得到架

呢間性價比好高, 仲要喺狗屋旁邊, 我唔信佢地唔食呀

其實好多黃店page都比藍絲整到變一星評論
大家與其去攻擊藍店不如幫幫手多支持黃店

貼張紙就令到藍絲杯葛擺食

個個星期都食一次

聽日即刻去幫襯

呢間係邊到，有4間分店，怕去錯

咪就係
佢地最撚鐘意飲茶

你班垃圾咪唔好幫襯囉屌你老母
我就得閒果陣出去幫襯下

聽日即去食

聽晚放工專登過海食呀

即刻去食

收到
一定去食

係
[member]老豆識左佢好耐，佢話自己平時扮藍絲都係呃生意，上次登報不知出錢又出力[\member]

派水
Ok重叫遊行人士入去抖抖

本來只係周不時經過，以為普通一間日本嘢

而家我肯撚定月月都去食

自膠

大門好食吖 堅正呀

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

以為自己邊個人地都唔使做你生意

ok 一定幫襯

聽日即刻幫襯

廢老食唔起

呢間野好撚好味
成日食

Shit
我認錯人咋求連仔del po

屌你加密都唔識今次老闆真係比你累死！

去得呢間食都係灣仔金鐘返工嘅人，你班垃圾廢老有工返先學人玩杯葛啦

曲線宣傳

相信佢之後果幾日D生意一定勁好

挑,睇標題仲以為佢地親自去踩場

大門一向好食

一定去食食

Ok 聽日幫襯

地址唔該
即刻去食

之後會去食

咁要支持下啦

咦見到屋企附近有分店 搵日去支持下先

下次經過就食呢間

屌 拉麵黎講平到仆街
不過市中心果間熱到傻
會繼續支持

笑撚死人咩, 都唔柒係TARGET你呢班廢老
唔食咪算, 吸到年輕人/打工仔去, 仲賺啦, 傻鳩藍屎

下星期去支持

屌你啦
真嘢唔加密

直頭係反宣傳啦,你睇多人杯葛定更多人幫襯

ok! 經過幫襯

食客質素即刻高番

組團食

算把啦，個邊做返工寫字樓客，班垃圾藍屍平時有幾可經過丫

ok 即刻幫襯

幫襯多啲咯

bookmark 搵日食

聽日去幫襯

大門！
食多幾次先 叫埋親朋好友一齊幫襯

識做

咁要去食下先

睇完好想食

我幫襯

食過 呢間好食啊

冇廢老但係多左班年輕人幫襯

搵日去食

聽日lunch去幫襯

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

放心，我地會去食

唔係講笑，真係幾好食，性價比幾高

成日食！以後要再多啲食！

要食了！

公司對面，聽晚去幫襯

廢老撚有錢咩

其實幾難食不過都g持

咁勇一陣俾人迫遷

日日去幫襯

以後經過一定要去食!

一定去食！

醒少少啦

呢間好食 好掛住佢個叉燒炒飯支持

唔好爭 我聽日即刻去食仲要叫最貴嗰個 香港人撐香港野

廢老食返中資金拱門魚柳包啦

啱啦，以後去食唔洗見到啲垃圾廢老

我一定幫襯

200萬人除翻開4間都唔少人㗎

呢間幾好食呀
會幫襯

果班垃圾咪又係年年去日本

正，咁多好西推介，聽日早午晚有著落
多謝藍屍

油麵

大門成日食～再去食多d先！

大門幾好食

德福，下週去試

屌你班廢老拎免費飯就叻

老闆貼得出黎就預左唔需要你班垃圾幫襯

好～聽日lunch食大門

我地日日坐爆佢

廢老有錢都去鋪草地，一係俾啲亞嬸呃曬啦

突然好想食日本野

人棄我取

push

班廢佬真係仲以為自己係社會既大多數

bookmarked!!!放假去食！

Bookmarked 去食

聽日幫襯

搵日去食!

長期忠實fans 表示聽日即刻去食

正，下次經德福一定食佢

一定要去食

去食果陣講到明多謝佢地支持

即食

咪係 琴日又成個小學雞咁

一定要幫襯

屌你真係呢

雖然你係p牌仔
但講野幾好

大門好好食！

經驗話比我地知
藍底廢中廢老只係開頭做2下
咪鬥批睇下邊邊堅持到最後

呢間好食 食多啲

冇一間近我屋企同返工位
聽晚就出德福g持

咁啱今日食咗，下次再嚟

喜記辣蟹係反佔中

間野係警總對面都幾危險

呢間下午茶抵食
利申屯門分店食過

堅定流

去食！！！

屌你班廢老根本平時都唔會幫襯呢D架啦

不嬲都有食，個炸雞定食餐牌無，但50幾蚊成6丶7舊大炸雞好抵食

正想講，啲廢老得把口

公司附近 多啲去食先

第一，你地夠閪我地多人咩
第二，你地班仆街本質就係自私，好食就腳肚餓肯撚定照食，齊心團結哩d咁高層次既人性你班廢佬識碌撚咩

成條街都支持架喎

想食

呢啲嘢都係後生食多，有幾多廢老會去食？以為自己好多人？

有幾多廢老本身會去食拉麵個啲

去親都後生仔去，同藍屍有撚關係咩

條友真係唔識架喎

幫忙批鬥番好似華記咁既垃圾餐廳

ok去支持下

咁我地去囉
藍屍得埋啲死廢老 社會垃圾
夠我地多人咩

發夢有真。藍絲發現麥當勞同小米同華為仇警喎

呢間正啊喂

大家得閒去幫襯下

呢間好食喎

聽晚我就去支持屯門果間 屌你老母

認真，將軍澳分店我好耐無幫襯，因為啲質素下降咗啲
但依家決定幫襯返

無咗班低質客仲好，我地食得舒服啲

我地唔可以連網絡上面都贏唔到班藍絲

之前係附近番工成日食
幾好味多多支持

成班廢老有錢都無牙食啦，收皮啦
我係灣仔返工 日日拉大隊落去幫襯

mark低等日去
話唔定咁搞完仲多人去左

推post
一定要去！

廢老食返乜鳩探魚算啦 日本拉麵唔識欣賞㗎啦

未食都覺得好味！

藍絲咁小 但依家就多黃絲去撐

+1，聽日見！

咩呀
有華潤堂1800蚊現金卷喎

哇，黑警都唔可恥阿？
定班廢老都覺得所有警察係黑警？

個日去食野
個老細係咁屌警察
搞到我冇心情食

各位聽日一齊坐滿4間鋪！

地址
1. 將軍澳唐德街1號將軍澳廣場2樓AEON L209號舖
2. 屯門屯順街1號屯門市廣場一期UG樓AEON屯門店007號舖
3. 九龍灣偉業街33號德福廣場二期4樓412舖
4. 灣仔軒尼詩道8-12號中港大廈地下C號舖

營業時間
11:00-22:00 / 11:00-22:30

正, 聽日去食

sor直必左

正，去呢度食唔駛撞到班藍屍廢老

轉個頭班廢老都唔記得啦，呢d垃圾係善忘

本身飯堂鬼門拉麵好撚好食